斬手指戒賭，立帖為證

牛熊梗要還，咪俾錢經紀

冇人想知

無人話有人想知，你從何得知？